#(How to) Configurar el módulo Google Forms
===================================

Este módulo permite incorporar cualquier formulario de Google Forms dentro de la aplicación de una forma sencilla. Una vez hayas creado el formulario en la aplicación de google, sólo necesitarás configurar este módulo con el identificador del mismo y el tamaño que quieres que ocupe en tu app.


El módulo Google Forms, como todos los demás está **disponible en nuestro market** (y es gratis). Así que sólo hay que seleccionarlo y añadirlo al editor de la App. Como en el resto de módulos, **la configuración es sencilla** pues sólo nos reclama rellenar tres campos. Como es natural, podremos cambiarle el nombre al módulo para que al usuario le resulte más descriptivo en el menú. Los campos necesarios son los siguientes:
  
  - **formId**: ID del formulario a mostrar.
 
  - **heigth**: Altura del formluario, en píxeles (por ejemplo *"500px"*) o porcentaje de pantalla (por ejemplo *"100%"*). Se recomienda definir una altura fija en píxeles.  
 
  - **width**: Anchura del formulario, en píxeles (por ejemplo *"500px"*) o porcentaje de pantalla (por ejemplo *"100%"*). 
 
 Los campos **heigth** y **width** son opcionales. En caso de que no se hayan definido, valdrán "100%".
  
## Cómo encontrar el identificador del formulario

Hay varias maneras de encontrar el identificador del formulario en google. Una de las maneras más sencillas es: Estando en el detalle del formulario, mirar el identificador que aparece en la url. Por ejemplo, para la url <https://docs.google.com/forms/d/1lcoiVNgzZn6XL8_aN0WURqPgDgH9OMkIuSZzQ8GqIOM/edit?usp=forms_home>, el identificador es *1lcoiVNgzZn6XL8_aN0WURqPgDgH9OMkIuSZzQ8GqIOM*

Otra manera de acceder es a través del botón *ENVIAR*, donde se puede ver el identificador si se accede a la sección de enviar enlace o insertar HTML. 
 
